鐘意金珉周嘅三個原因

1.好靚

2.好撚靚

3.好撚好撚靚

慘
又俾你黑

將個名變做牙現
ok?

agggggreeeee

鍾意樓主三個原因：
1.心地善良
2.靚
3.好人
❤️❤️❤️

周周晚晚幫我含周周

收聲啦賤人

再鬧我就考慮開...

我豬突猛進出出入入雙金

你也是

哇你痴線㗎？

今次肯同意我啦

痴線

?

小喇叭收皮啦

暗い穴を抜けろ その先には
小雪ちらつくプラチナ
螺旋の意思にさあ 従え

今は遠く響くメロディに
嘘の欠片なんて無いよ
まだ何者でもない僕らは…

問過我未？我假假地都係重症受害者

有d似多腎
利申路人

放過周周好無

毒左些少？。。

Fku==

係囉 班on9仔係都要同我爭 On 周 仔既地位

車汪?

周周唔撚係你噶柒頭
你淨係掛住J佢對美腿嘖嘛色情狗

咩歌==

唔似

哇
好撚靚

你有咩地位==

雙金堅甜❤️
我愛車汪❤️

不了

都係周周靚好多❤

屌打定定

痴線㗎你？

(cum) ON 周 (既BODY) 仔 既地位

我愛周豬之迷你胸部還有那可愛的小肚臍❤️

你痴線架
周周唔係for色情==

對腳

係 希望佢會搵到好歸宿

佢已經搵到我呢個好歸宿...

Gay

重要的事情說三次

下。。咁靚都唔可以色情咪好浪費lor。。

講錯咗
唔係for你色情
係for我

周周應該唔會鍾意色情狗🤔🤔🤔

牙周最近成日kakaotalk send自拍比我......作為宥真男朋友既我係咪應該同作講清楚？

我例外
因為愛情是盲目的==

車注BODY細細粒做愛好

車汪好似譚小環==

做你老母

幾正==

改圖嗰張呢==

G持

你想睇？

下....

完美處刑==

我3p牙降牙柔

想

吾似咩==

邊fuck似==

不了 收手啦

呢張有dd似==

????????

好想瘋狂叫佢借功課俾我抄。。
順便借個body俾我fuck。。

小環啱啱出道嗰陣==

好痴線

下。乜女班長唔係有D咁既duty咩

想扮唔識做功課 跟住痂到好埋係咁叫佢教我做....
之後我用jer仔頂佢又抽下佢水咁好多body contact ...
好青春喔.....

我代替周周懲罰你。。。

下
咩意思==

你=左邊筆, 我=右邊
你覺得佢會簡邊個

再偷偷地聞下D髮香。。
應該做做下功課都射得出。。

==

成班色情狗==

又幾似下==

車汪抵抗唔住好奇心，摸下我既條龍，摸摸下開始上下chok......

Qq到傻。。

應該我啦....
佢渣住枝藍色筆 好親密好有信任咁
而紅色筆放到咁還又用唔到係到阻鳩住...

之前又話迫佢食催淚彈==

佢playgirl 見我大碌 淨係識得閒搓下我玩玩下

我同izone大和解

我欣賞她的內涵

好啦
Btw 睇左未

幾時同大波妹大和解==

收埋你地啲變態

佢似係坐左右個d幾勤力果d女學生
起初好唔願意好厭惡咁 覺得我好煩...
見我咁廢乜柒都唔識好慘咁 之後係同理心同母性發作之下慢慢打開心窗咁教我...

我汪好靚

我背負投摔牙英落地

我小胸部委員長唔會放過d死大波妹

點解咁唔中二牙英...明明佢好QQ

冇唔鐘意佢==

你同佢拍拖後我ntr你

你係專恰鳩毒撚食到2枝煙嗰d mk壞學生?

大細超

+金毛黑肉唔攝衫

唔係咁的...

左邊前面嗰個體育型黑肉=你
後面屌緊嗰個=我
右邊比人屌嗰個=賓仔
後面=友sir

連仔快Ban

g錯-_-

左邊好似某個人...

原來唔係得我一個咁覺得

我驚佢會告我
都係唔開名...

導清到依家都仲未有事wo....

導狗遲早畀人清算啦

我篤左佢灰了

牙喪好波

你做污點證人？

我從來冇黑過任何一個女idoit==

Ok 大和解😘

小妹都係==

1.似子瑜
2.似sana
3.似子瑜同sana

你弱智黑

下
我❤RV
我❤Wendy

牙佬又po周周出黎比人J? 痴線?

cls仲未有人貼屁蛋？

邊個j周周
我見一個打死一個...

貓貓你貼啦...

貼咗死全家

搵唔到

咁咀賤。。。

個懲罰都幾輕